[IOS]グラブル Gaybluefantasy [103] 大bam周2

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

扶快樂刷100
我努力去1拳

畀啲創意ok?

我都唔知

諗唔到

但我地呢邊齊人計盡都係18個

我最多打埋依16場 應該9點左右食完飯再戰

Gay騎與他們的產地 - 法瓦羅響美胸之罪

都拋到2億幾 講到好似差幾千萬咁

好文采

清肉日但最後果班毒瘤應該唔清

咩教會?

咁抵死啦

打得兩三百肉早幾日清晒啦

試諗下我都有20名

An機唔玩得gbf牙

梳 我唔當an機係smartphone

摩門

當個個都預選交足數

有大學讀有女又有錢 點跟

讚美太陽 \[T]/

屌你老母唔撚夠肉

很想要吧

打極都2億2

日本仔估3萬3億 邊有可能

日本仔今日係咪DAYOFF

希望今次5萬個位唔好太高
唔想夜晚都開gbf黎衝

唔得啦
我淨r戰貨都仲升前緊

依家先2億 2億7我都覺得估多

好撚眼瞓

街場都轉得好慢

訓完ot

係
又要聽電話

原來團500都唔易 依家已經53億

重轉唔轉團

唔清毒瘤即轉 垃圾團

咁即刻你點都要轉

想3勝呀騙你個閪

佢想40億咁18位打後全清就岩

145清高過我了

Jaga

尋日睇 應該都唔少人無拎十億

個團完全無人得閒打

唔打同唔得閒打係兩個概念

肉商潛哂水

我覺得三條女幾勁 但係光大佬又話冇乜用

你叫光大佬收皮
自己做光大佬

第一個收你皮

佢地夜晚都算勤力既，我諗應該真係返工唔得閒打姐

我覺得起碼勁過佐倉先

想爭500但最初仲諗住唔係全日10億

咁多毒瘤40億已經好撚顛 我覺得

3對波緊係勁過一對波

仲要3勝

團長弱智 我覺得

咁唔怪得你四基騎.....

所以都話家下真係搞返個10億團最好,
一黎大家輕鬆二黎又可以個別人士自由衝個人排名唔洗on9壓分停哂手
仲可以輕鬆500名內真係冇得輸

我對九妹始終如一

有無4個位

扶他4基騎

基夠未

仲有兩次到我主屬 快d投資落我度就岩

你啲fd基啲

Icome auto

打多場睇一頁書先 去到有畫

跌左出3萬

係咪得火同水條線可以咁癲

Ky開一場 唔小心食左三粒粉

夠整多把四天刃

唔係 只係愈黎愈顛

安達毒到諗野同我差唔多 唔知佢點跨越毒撚之壁同しまむら表白

HEA一日又趺多1萬位

我推舉 團長加良 副團長KY

秘湯毒瘤

搵個毒瘤做副團
我小毒瘤先生存到

而家先見到

冇玩2粒鐘姐 70000位由104-）108

4百萬好易

休息陣先

交左3千3功課又應該已經3萬 唔想再打

全世界都係度auto好撚搞笑

我諗住打一萬位內搵工

收工前打多兩千應該ok
放工可以打多3千

洗唔洗

現居團內第21名

全團去哂秘湯點算

4千萬已經唔想打

打打下變左字體
好似靚啲

即係你上網好慢斷斷地先會咁

反正都keep左三日

我一路都呢個字

升左5千名

點跟

12萬5入左12萬

跌左5千

原來係咁，公司個wifi真係好辣殺

想哭

我想去食飯

哭吧不是罪

你依d撚樣係公司打機仲要笑公司wifi辣殺

跌咗一萬

1040

1001

唔打住
丁左惠bb先

圖

[img]圖片網址[/img]

早左返公司未夠鐘上班
早左返工已經係好員工

派粒膠好威咩

用公司wife做私人野就錯哂啦
點做港豬

我用私人wife做公司野

感謝祭

可能我都保1萬再搵過個團好啲

仲有260肉收工扮下勤力

仲係九千無乜點郁過 睇黎大家都係過左三億唔打

某D騎空士搞到依度個個入團冇個長久 做壞規矩

屌你老母人人係度auto副團走入黎認真打 晒鳩晒我d粉
本身穩定3粉換70-80萬貢

一個禮拜先出到一把雞比係咪正常

我認真打先有7-80萬貢

點跟 auto會死

唔夠勤力

有無人同你講過火方係要用樹G

其實差唔多

大家都同我講唔好哂時間打火方，直接奶樹支

佢連雞比都搞唔掂仲樹枝

我呢個level可以去邊到刷樹G

奶雙子，當你齊樹支個陣應該出好多雞比

30人雙子 一拳就得

關what事

有冇公仔睇下 唔知邊隻
我依家先63lv

火屬性中間會變水果隻
フラム=唔知乜柒
英文TWIN ELEMENTS

OK 今日起我奶呢隻
唔奶隻70LV巨人

識用寶箱網未

即刻唔撚想打

search怪code入人地房果個網？

記住要唔識發光果把

有冇咩玄機？

發光=垃圾

OK

咁就得啦,努力奶
大概600BP就有1碌唔發光樹枝

我一千一把wo 你唔好9up

應該唔得喎 半減預1000左右差唔多

拎戰貨

痴線點解你地要1千

要黎無用 我今次30就夠數

痴線不如問點解你600

轉世都會出記得清票

光劍都係差唔多依條數咋喎
唔係正常都係咁咩

好耐無見過光劍

有冇咁好

Roger

又推新牛奶樹枝又打轉世
一日要玩幾多粒鐘

金分都有得換但最好唔好咁做

其實都係睇運，我上次500豆出左兩把暗拳

24/7

認真打夠貢 定係一拳就走先

咁易我就唔使奶到今日仲爭3把

on9 一車車

用魚劍豪一下屌到紅箱就走
唔得就一拳算

乜撚 光劍wfc

樹g都一車

唔對路wo 已經萬7位

堆寶三妹神教

你燈少陣

on9光劍邊會缺

揸住3e驚春咩 唔對路7點打兩個鐘3e4我又唔信無3萬

撚樣

唔想打 可唔可以打救我

真，我打多兩鋪三億都收手

玩左兩個禮拜
發覺個肝度真係超過fgo幾個身位到...

我記得入左一個range之後就唔會點郁

你自發auto埋d肉差唔多啦？

仲有12定13場

唉 唔撚想打 次次古戰最尾都係咁

成班易打過我咁多仲話唔想打

休息下先

得罪講句 當你試過用主屬屌打人你就唔會再想用其他垃圾屬打古戰

fgo最多係魔神柱先農最多

收你錢仲收你個肝

一萬左右就風平浪靜 唔係我早三日做咩事日日咁規律打八千

都唔係 其實gbf無乜野做

惠家姐

我記得上次光我冇打半日都冇人郁我

我未試過

屌 70000條線咪再上啦 唔想食豆呀屌

我試過

你未有主屬

英雄下面2萬對上係咁

屌 斟埋水射埋d肉算

到土古戰佢就屌打我地

六屬武器 見到都已經想嘔

三八方個個都有點屌打

我見到九妹就想做愛

肝之後個盤好耐先更新一次

肝到就係

好肉痛 冇左好多水同豆

又唔係錢

用月換

愛衣出左就踢走8
3平胸愛衣

呢到個個肝左幾年養老

我真係想睇下有乜撚野可以踢得走8

on9月尾任抽

4gaylo先唔踢

ok你俾d月我
我一車車豆俾你

用左600支水得26箱

點會呀 600支水打肉都唔止啦

踢走8你隊土基本上唔使要

我覺得而家3妹好似冇咩地位咁

轉世mvp喎ching

真 冇3你打埋我果份

十天真係唔使驚會蟹

很基

我隻2蟹撚左 幾時buff

剩係轉世用，好似對唔住十天個牌頭

一直無都係咁打

你幾可飛得走3妹 始終都係究極步兵

打u巴好似永遠都開唔到激昂咁

你有左之後就會發現自己以前係幾撚on9

你食左個200萬追傷牙

38都冇萌新玩家留名

咁我都照擺佢落去嘅，不過次次比人消buff都覺得好蝕啫

計錯數,計埋最尾果日派果D33箱咁上下

其他都仲可以講下 ubra 3妹根本換唔走

蟹你老鼠

淨係開黎回血

on9我唔開奧都上限 又次次都麻痺無效 玩撚

玩家問題

Parabot.jpg

開俾我打未

望清同黑尾清好撚基 係咪得我一個覺得

好似你同扶他咁

刷唔到44箱唔想再打

基既人望咩都基

咁蘿莉小妹咩都唔知了

真，咩人諗咩野

同9妹做完愛先終隻1伯
或者唔撚理隻1伯 (打淨轉屬料)

一有個基字某清即刻衝出黎

收皮啦屌你老母

唔得喇 唔打喇

渣ga

點解人人d 79風3銃3琴好似勁我咁多咁

我都覺 個個求奇打都上限 我依家個琴未終打得果3 40萬

無肉啦，俾人爬頭啦

我終埋都同未終無乜分別

男清1001未

唔好再推啦

副團長做乜9

夜晚實會再推快啲喎

你真係想一個頂撚住成團

個咖啡outlet咁撚勁

億2都被清算

1千6億4 係咪on9

你又唔打英雄
是撚但啦

參觀下d傻9

你自己已經係

扮下工先

收皮啦死基佬

新手黎講好少可打古戰仲見到人出現

得閒打下咋

真 勁

有d手痕想抽必得 但係望住6隻屬都係唔知抽乜好

抽光
中3對波激死扶他

不可一 不可再

想要d召多d

想就抽

兩舊水真係好抵玩

玩得多就會發現必得係傻鳩

何出此言

我琴晚中左啦

真歐洲人

係咪聽日隻宙都可以刷

12月9應該有超得 唔知超銀JER好定te好

好似係

又有得超

依幾個月係密d 之後唔知1月又有

3月又可以超限 世界級

好似超te好d

等陣 宙c 0ap 但2次之後每場都會跌戰貨？

好似跌20?唔記得左

抽左火 笑4

抽左水
理想:鹹魚 墨魚 ero爬
現實:水戰龜

抽火
理楚： 濕婆，火天司
現實：

咁易比你中kmr仲洗食飯

我的老天鵝 比牛刀我未

走唔出萬7個range 搞乜

3萬2億2

火天司係咪召喚出黎打固定%無屬性傷害果個

得咁少屌佢啊

燈夠未

果d係手機台屌屎忽窿廢既人一定冇試過返工打古戰

比你亡羊補牢抽箱咋
仲唔講聲多謝kmr爸爸

我依家已經46箱

英雄

今日就會中土天司
多謝各位兄弟

ok

好

我有預感聽日就會中金剛drink

而家係咪比之前少左日?

係

上次好似成個post都冇人中

低確率(1%唔知有冇)

你果度有冇人中

月尾井唔井狗好，但本身個pool好似無乜特別野好抽

又井

二百幾抽就手痕，計埋呢次既話先第三次咋
本身個account買個陣有一次

唔井等一年

我都覺得佢兩個有啲基

有買電話卡

因為你冇得自選
有時會有人得3隻ssr都中重覆

真係咩人諗咩野

冇

咁多人飛d100出黎我都唔好意思飛埋一份

井

12月仲有垃圾聖誕pool

咁真係ON9

上年得隻垃圾mary 得啖笑

上年果隻光聖誕限好勁

今次我會代 成個post爭光
畫取金鋼晶再用卷中限

聖誕垃圾姆
你值得擁有

但送10箱你有so
正常人最尾世界大戰打唔到十箱

人地叫垃卡姆

respect

我係咪係平行時空 點解佢儲一個月就兩百幾抽

我以前拎過蒞踢罐

因為嗰兩百幾抽係錢蒞

垃圾姆順手好多喎

真基

家下要用佢黎踢光試練
垃圾姆,主角劍神解放,3妹
完左

真月譚

我買得多skin

你on9架?走去禁制

暗黑貓 啪啪啪

緊係用黑貓番工auto 傻hi

10箱係講緊個人排名計貢果D?

要等d怪爆炸,浪費人生喎

10億左 對面班撚樣可以番屋企等消息

光試點解要用黑貓

係，但好似打三億先有十箱

10箱都只係要3.75億貢咋
小事啦

都係一路番工一路浪費 咁我都係浪費一次 你要係屋企禁制=又要浪費番工既人生又要浪費打龍撚既人生

但係追貼左

我地依邊堆朝活組已經踩死左對面好耐

利申入團到依家冇朝活過

有冇馬票tips

咩 拉遠左

同個新手講3.75億貢小事

sen 冇肉食 不買了

lunch唔係6對2咩?
宜家10對7

可以留返下次古戰 ？

叫你地個團長用上次人地個網紀錄下雙方走向同時速啦

lunch放緊2億 依家3億

我新手 3億

得 d人留幾千張

可以

我仲每日買哂咁on9

咁唔夠10箱又唔係唔送 豐儉由人
你無戰力本身第五日都打唔到幾多箱 一定有so

你就6對2

我6對奶

其實一定係好左
因為專業騎空士可以請少日假

但係個分仲高過以前

唔好怪我 我智障

我諗純粹係愈黎愈多十天極狗

屌你老味又趺左7千,真係就飛出7萬啦

少左日垃圾90
而且而家頭100大船人手配對

要開啦

我今朝訓果陣對面都二完

法清掛住我?

MISS YOU TOO

團內開始討論係咪應該衝上3億保排名

成班都癲架

都係一人一千萬姐

Dse

唔係,講緊個人排名
團排名我地依邊唔少癲狗反而唔洗擔心

一直想睇人30001排名 希望今晚有得睇

唔係講個排咩

你叫佢地咪撚衝

我假膠你地當我真心
唔通我係你地心目中真係咁智障

唔識將咪撚衝轉日文

2019年仲有人用呢d老土招

マイランじょうん

學到野

呀企

唉就係唔想變成咁先每日打七八千
到最後結果又係要打

為什麼會變成這樣呢

刷箱 打古戰 兩件開心的事重疊在一起

暗團戰有咩要準備
麒撚弓終終突?

準備6仔

5暗拳終突先

你為什麼這麼熟練

4突仇閃bb

請勿亂拋垃圾

4凸蝴蝶

下次暗我訓5萬算

2億8我覺得安全 今晚再戰

我都應該係 唔撚想打 好廢

3億2表示窄窄地

冇乜可能過到3億

2億6表示好想瞓

一陣成班追3億
之後推上3億4 啪啪啪

琴晚先億85 依家就黎12個鐘先升得4千萬

我都覺得無上次水咁撚痴線
但你日燈夜燈

唔關我事

仲有一甩鐘又可以打gbf

打緊

就黎155rank 多1千血

我擔心對面爆seed多過入唔到3萬

我收手了

就打得

咁信唔過團友應變

成堆毒瘤

點為之毒瘤

勁過我

我明明今日成日見到咖菲

今日見唔到

笑夠未

佢食緊幻女

你舔緊黑清

食緊小妹

成日撞到佢

仲有成380肉未食

把踏破送既火劍真係翻版六道黎

我仲有200

今晚要早訓唔等at了

今晚12點就訓

笑4

排緊35000 唔係幾想追30000名

9字頭

d箱夠晒數就唔想打

想食 不過我燒埋自己果堆先

我燒緊了

屌 唔小心放左隻100lv出街 我果廿舊肉曬左一半

唔想打了

一齊唔好打

食95好似好d又快又輕鬆

個團家下先63億
突然有d驚

又引法清入性

耐人尋味

仲係萬5 繼續西部之旅

就跌出10000

係3萬內就算

番工好想打gbf 一放工即刻唔撚想打

諗到一場要既時間都卻步啦

番工果陣古戰有種莫名既魅力

GBF=扮工遊戲

打古戰=扮要返工

Ky個撚樣次次自撚私半血先放出黎 希望大家抵制佢唔好幫個auto撚打

8字頭

1.3億應該穩70000啦掛

8000

俾對面拉返開幾千萬

做乜對面咁快

又要輸

15人都唔夠既團 全勝

個團有一個死人15個毒瘤

屌你

扣番D毒瘤同細團差唔多

15個電莖玩家

屎忽撞棍打親都傻仔

撞大團硬炒到仆街

我太廢，1T殺唔到100HL

收手啦，等佢地打埋2.5億算

有團員總貢769萬仲1日前

明明話打兩億算，最後打左三億

係咪請左假咋

我成日50萬就飛出街打到70甚至100都未有人入

愛回家又出it狗

行緊番屋企 準備入陣

蘭陵王

我張遼

敵將Dr.Lee

夠薑兩個鐘踢我出三萬 屌你老母

英雄就黎7億2

搞咩 唔想打

痴撚線

7億3了

屌 差成2億都追 番屋企啦撚樣

打到好眼訓

屌唔撚對路wo

返緊

聽日放假 架仔係咪去哂bar玩

要求支援

唔怪得d高rank咁hea 屌佢地全部今日打100黎爆上70000

追近左咁多

推左我上3億 屌你老母

三次古戰爆三個團

爆夠未

痴撚線 九個字都冇條線就推千幾萬

加油呀英雄

要keep住打

keep住硬

3萬好似會高過水古戰添

到底會唔會推上兩千九

邊有得停架

3e

學馬場頭兩日打十億咪有得停

得90打10億會死人

俾扶他燈到條3萬線上3e

應該上唔到3億啦

邊有可能3億 我依家企係度證明冇可能上到3億

去沖涼 大家加油

我清完肉上3e

輸左入你數

我淆打到3億2

遜

個團成班毒瘤而家先識黎驚

jaga

我3億1

3萬線上到3億我切

痴撚線今日成日唔打而家走黎鳩放

速度的確係對面快d

成班垃圾

輸一D都唔出奇 成個團你預得十至十五個人打 有幾個講明唔得閒朝早打定晒

又唔係快好多
成晚先拉返入億零

副團: 對面齊人既話會快過而家 大家拍爛檔幫手拉開距離
扶他 :: 拉兩億講到好似兩千萬咁

靠扶他指揮了

個排名完全唔識郁

輸未

on9有扶總點會輸

佢鴛鴦汽水緊

邊沖邊打？

邊走邊愛

1e差了

屌扶總燈力真係一流

我就得返2場

我有8場 打？

想佢帶我賭波

我打埋自己果d先

KEEP住AUTO應該冇事

輸就應該唔使輸 但嚇撚死班撚屌都好

鳩開場俾人入去炸兩炸都完啦

好撚驚啊

又少1千

你地團既撚屌有冇咁多肉呀

笑撚死

日本係咪興團長掛名，副團先係做實事

日本天皇都係無實權

我覺得係

唔撚對路wo

帶九千萬講到帶九百萬咁

後面堆人太柒

再笑我將你全家抄斬

我懷疑光屬都係俾扶他燈死

跌到萬8
好緊張呀

8千

係咪聽朝6am宙斯

應該ギリギリ

ギリギリ愛

毒瘤ビリビリ

bilibili

係
我5點半起身

屌

九百萬未

宙斯係咪其實自己奶唔到都有獎勵

拉返去9千

打多1千排萬7
沖涼~

人地未收咋 撚樣

你燈出黎架

有份打好似多個掉落獎勵

882萬

笑撚死我

千黎架

又要我講多次

咖啡outlet條撚樣終於出黎

841

咁都輸我裸跑去浸大笑鳩班麵粉傻系

比d真扎

搏上報

鐘培生比田蕊妮笑

打啦撚樣 仲睇tvb

打緊架

贏撚左啦 屌

田蕊妮個樣想點

快手打 扶他出手咩都有可能

繼續燈

3萬2.8

高撚過水
9千名，可以轉個靚團

其實唔太關事

3分鐘7千萬 30個新山玉就得

新山王

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

辣殺團

咁關咩事

rk囉 225掛住個十天極乜撚團都收你啦

命運就算顛沛流離

我覺得係先 RANK同裝

有冇人覺得對面個團好撚廢 咁都打唔贏

佢地好似都長時間26人

講真真係廢 但我地仲廢

差800先44箱,聽日要刷宙斯

依家快手一拳d 100啦
宙斯得果雞水咁多

1001？

後日先抽SSR卷?

但係毒瘤

今日先講緊33箱 咁快44

天無眼呀

已經無晒

狂奶100街

7萬位去到億4😱

到底轉唔轉團好

屌你老母

個排第3果個控分差左D

拎章換

其實點先可以特登打到齊頭

放debuff 果d 慢慢r 貢?

有乜咁痴線 有限架 用好少 換埋佢刷少兩隻宙SHIT

真

D撚樣仲覺得自己好撚醒 接戰好開心 CLS

想4

3勝

沖涼先 笑死我

笑到出汗

on9

岩岩好我以下都係毒瘤

屌梨牙

你同團腸都係

有冇清教我執box
d細粒升技豆比咩食好？🤔

大果個粉盒 兩粒豆=1lv

ssr lv1,2 同個盒

放假了 可以繼續刷2.0

又變返唔使開game既日子

傻鳩呀

CLS點跟

就係呢啲人將3萬線推到咁高

做左傻仔

好驚抽到44箱唔記得轉就reset左

換左把弓入去然後我發現冇乜分別

未突姐

never lucky

做jer傻仔

三手大10=三手小15 3把+u爆盤 但係都係會sa

中咩

爆左先得50 仲有一半X一半機率SA

MOON

好似真係兩把夠做

50有50好處

我都傾向3+3既 但係抽唔撚到

但唔係喎光真係一把3手大入多把老屎忽勁

幾時解光jer槍

王JER

我覺得周年io會終終 到時再執下

一開俾堆5卡屌撚死

屌原來我都係得44箱 咩事

仲以為自己今次打左好撚多

典會，我都48

啱啱抽晒 第45箱得1/4

宙斯都未派

講緊打

關我撚事

有無人同你講過整乜撚都唔好整風

我有45箱加2/3
可能你地打100HL多
本身用肉黎計 90HL最多戰貨

屌 無呀，我淨係記得有人話整勊屬好打啲

最後咪又係拆

其實無乜野 係要無啦啦打多幾百豐乳

5個鐘後見

你地未起身我就殺左隻野佢

原來連銀波都唔夠

最後都無講到要幾點打隻宙

起身打一下繼續瞓

隻野9打都死啦

用275章換金剛石+卷抽到新人

R角

正 又有50石

想買新個本雜誌同CD,可以去邊買

原來對面團打咗9.7億

差3千萬都唔打埋佢

amazon應該有

新手想問2隻火天司被動會唔會疊埋一齊嫁

3/7/10終邊個先好

精神 呢把係冇發光？

難跌到.. 其實基本上 第4至到之後既排名個drop rate基本上冇咩分別咁濟?
基本上打一下 等人打死 就ok?

呢d舊既王前6都有機會跌紅箱
一係就前6，一係就打一下走

好似會 但上限10%

d垃圾仲唔起身開buff

定其實冇

見到d仆街平時打少少
宙斯就9沖

唔小心起左身打完得d垃圾

必金月卷

垃圾召

古勇都拎埋

好攰

唔好去咁多秘湯

冇去

咁唔好講咁多大話

執幾十箱真係好攰

放假先執算

放緊

屌團員出金剛精

屌邊個會出

食屎狗會

咁扶他一定次次出

土爆擊弓

個box5百幾把武 唔想掂

今次真係NEVER LUCKY

人在遠方

想問下打宙斯果陣 好似一拳咁番main page 之後宙斯死左我都會宙斯關拎到quest clear報酬？

突然無野刷好撚空虛

聽日11點就4象

齊2.0撚屌

幫我刷

愛清同老公離婚

同你一齊

開發你屎眼

放假無人要打gbf

清完箱，安心上路

屌你老母又要整奇撚黃撚武

係
等埋我打

打到隻狗咁先48定49箱 呢個遊戲都唔是人玩

我自己都唔刷

我第42箱

4gaylo

推

屌本身仲諗住聽日刷下共鬥整琴同埋魔戰

冇人咁打5g

多左千6風碎，有wt用

宙欺你唔打都會有野拎

解多幾把限

抽滿再解

有排打

我想講係拎佢清關送果d 紅水同豆果d報酬

個阿伯係咪好撚硬

完左古戰好空虛

原來我地琴日對面個團岩岩好500位

完埋個古戰就走
又要揾團

嚇死寶寶

輸俾垃圾

笑4 成班on9仔 可唔可以比我過檔

個毒瘤話接戰好開心係咩玩法

笑遲左 我尋晚笑左

笑多轉OK?

Ok

尋晚你居然冇睇到

幾粒鐘後見

打完好撚攰冇留意d毒瘤講乜

食屎狗

其實每日3000萬都好輕鬆

玩埋風方陣

同意
但下次如果暗有利就唔知點搞好

想john

等收皮仲JOHN

我john左咪唔洗收皮

收得重快

點解係叫十狼雷唔係叫十狼銃

十羊雷

有冇清，團有位收留我

問講明轉團既扶他

扶他天人團太勁，唔夠班入

同團長講應徵做毒瘤就會收

應徵基佬得唔得

我愛前團長

係咪轉 睇你頭

又中伏 個垃圾supplier比埋d垃圾貨我

屌佢老母

你洗返工既咩

你同佢講清毒瘤未

無晒風碎想咸

睇黎d月尾event要當佢古戰咁打先得

等你講

要睇屬 一陣又水我真係即刻屌佢老母

我全都打

唔知點講 煩

火晶要黎托柒

仆街差d釣到訓著

家下有古戰乜晶都冇用嫁啦

我風晶唔係多左好多

釣你老母

屌 終於清撚晒d阿卡老母

照打

古戰完左個身都想抖下都比人屌老母

扶他今日食咩好 諗唔到

7仔有十蚊十粒魚強燒賣

第二隻宙無人打

分開打好難打

第2隻宙有乜送,20賤貨之外

講開佢十蚊果幾隻日本包都好食
蜜瓜包 綠茶紅豆 同咖哩牛肉

都係唔肯加金粒

想一炮過課一井
有冇話咩時間最好

月中同月尾6%

未諗到闇隊點組

一炮過一井

無整六仔點算

咪繼續泳丁背水

我都未諗到

黃龍刀

想抽曬d香菜

我估都係冇得一次過整哂6把

我應該一把都整唔到

我應該屌你老母

如果要金粒果d一定唔整住我未換晒金

Metoo

咁多日 用打古戰既氣勢jerjer聲都打完 依家d方陣又咁勁

無小島主銀波呀

應該唔會用金粒 佢依家開左戒指又唔加金粒上限

太年輕

打定符john30連

jerjer聲

整黃龍刀同奇撚劍

想依家刷希羅終1 咁唔洗驚撚屌亞古

本身都唔驚

我驚

驚wt

好難打

阿婆都打得好快

好憎佢個火

大快活條撚樣傻左 比勁多送我

法清你

我都好憎但關一咩事

有渾身打快d

唔好乜都入我數

換戒定換金好

倒米員工

水劍豪炸一炸

下個post我要開法乜羅之罪

戒畀邊隻人

金

fufu

咁金

快d極先有得揀箱打

冇咩好揀

btw總都有得揀

要武mo use

又話極先有

佢每場u跌一兩粒使乜打箱

果陣唔記得自己未拎1

歐扶成日伏鳩人

我見有得揀粒粉 但係好似冇召

你基鳩人

點會 幻女話有

可能極先有召

新手一問
係咪主力打主線先 ?
唔需要特別抽野 ?

買咗ac先

應該你睇錯 cy咁西懶點會特登咁set

可能係底掛 我淨係轉4天果陣立到眼有粒粉

今日係咪無野做

?2.0打齊未

打丁

過多兩個古戰我都應該打齊武 咁要快手總左先 本身打算逐隻逐隻終完先整

未打齊但唔想打twitter 工口

咁可以清box清一日

我都唔想
但一鍵炸6屬肉好正

尋晚清到兩點搞淨堆垃圾angle r

無狗

你覺得暗杖都咁伏其實水琴仲伏過暗杖

係
水波都好廢

我見柴清兩琴+兩杖勁到痴撚線

我覺得廢撚到痴線

我呢次終終把騎撚弓就算

你玩完光覺得咩都廢

劍唔是好d咩

咩 兩琴打唔到上限 我上次打撚到想死

咁終埋劍

我覺得弓>劍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>琴

加上限

我決定專精水賤種

佢眼鏡打4百幾500萬唔到上限咩

躝

賤種

下年闇屬玩晒

萬五血你打埋我果份

乜料都唔夠，幾時半減

吓我打2百幾

禾刀想豬

兩杖咪2萬幾

我黑人問號

Maybe 聖誕

有冇射大巴先

開幾十個buff cap果一下5百萬

應該無

走啦你 有jer邊個要玩鰻

扶有jer

我依度1杖 上限應該3百幾

-60%防？
唔知 我諗住求其打兩琴算

問佢拎張盤圖先

Gay騎與他們的產地 - 法乜羅之罪

備用

蘿莉小妹無眼睇了

死基佬拎完古英去我profile屙屎

你happy注入佢

開十幾廿萬個buff cap一下560萬

想咸

屌你老母 死賤種

想做愛

同男清happy注入？

唔好咁基ok?

掛古英=話比人知自己係傻hi

今晚想打共鬥有無清無聊想john

Agger on9先衝

要打u巴拎返團分
不了

法國水龍女turn1已經打到540萬

幾時4

走啦

我到底整把水槍做乜

成廿萬戰貨點撚抽

打咩

叫基清幫你抽

幫我抽

要打垃圾水擊滅波整琴 可能要打女人同角
又或者要打魔戰